覺唔覺兵工廠不再係工廠，紅魔鬼不再似魔鬼

有唔少隊水準已經唔係世界最強嘅數一數二

但利物浦仲係利物浦

咩歌嚟?

任我行？

新機場唔再新

但係話想整多條跑道

香港地

妓我認同but獌場場波都仲係充滿魔性冇乜變啊

相比喺以前已經相差好遠

騎劫左